和理非都可以遊擊隊!!

今日遮打集會大隊行左銅鑼灣
當時警力集中係西環上環
咁我地一班本來企左係狗總個路口位
一直諗緊圍唔圍
但人數不足
我地就開始討論做d咩
勇武未開波
大隊仲去緊銅鑼灣
咁我地決定遊走灣仔既政府部門
人數應該有100左右
由稅務大樓>會展>政府合署
我地每個地方都係停留10至15分鐘
10至15分鐘可以做d咩?
可以係牆上寫字 可以雞蛋
總之我地目標有兩個
每個地點唔會停留太耐
只會搞政府機關
(其實會展都係入去嗌口號 正門入 金紫荊廣場出)
下次再出黎
希望真係做到遍地開花
大家有咩提議可以再講
香港人係不停進化

推 下次和理非主動打亂警犬部署

各有各做

要再進化喇

唔單止前線進化
和理非都進化

推多兩下

推多下

推

和理非睇到未

有狗會去唔同地鐵站大搜捕，麻煩各區居民可以落街幫手鬧走佢地，等大家可以安全返屋企

放紙飛機入去

本身我就和理非，但見到手足頂唔住都忍唔住沖埋上去。

可以呀
本來今日討論係想玩下雞蛋
掟下其他野咁
點知我地幾個地方都好文靜
寫下字就算
下次會再進化!!